醫護罷工開左香港工運新一頁

萬事起頭難，罷工更是困難

一大堆五毛，失敗主義共狗話醫護罷工失敗，原因只係話醫護罷工未能令港共政府封關

點解五毛狗會不斷吹風話罷工失敗？因為佢哋唔想罷工風氣蓆捲所有行業，同埋新工會的成立，提升市民的對抗力量。

五毛利用的技巧：
1. 一開始訂立極高的目標，如不達成就會視為失敗，目標挫大家士氣。

似曾相識的吹風過去9個月一直都有，例如：遊行無用，示威無無，諸如此類。

7.1前話香港人無膽衝入立法會，之後做左佢哋就話無燒左立法會。

又如早期話香港人唔夠膽出火魔, 之後開始慢慢出現，就會將個標準提高到菠蘿。

一開始又話香港人軟弱，連反抗行動都無，然後出現獅鳥之後，就會提升到死人。

基本上，次次都係話無論如何升級，都係失敗。而最常見批評一切無用的標準，就係推倒成個政府，殺晒所有黑警，否則所有嘢都白癈。

是否似曾相識？無錯，五毛吹失敗風氣，一直無少到，打擊到反政府陣營的士氣，就係佢哋的任務。

2. 工會就是奪權的主要新路線

所有政權要維穩，就一定要有錢，無錢就絕對不能維穩。港共，中共政府如是，無錢邊到請到五毛，無錢邊度可以益自己人整口罩機，無錢邊度開新位。錢的來源，就是社會的勞動力，表面經濟強如中共，即使停工一個月，都迫使中共強行因疫情影響，都繼續復工。所以，繼政府米路，斷其正常運作，先係致勝方法。

所以，一開始籌備香港人的工會，港共政府同五毛大力批評，話工會無用，體制內抗爭無用，談判無用論。好多政權倒下，最常見的一個現象，就係工會牽頭全國大罷工，古今中外皆準。

攬炒，就係同政府一齊手停口停，睇下邊個屈服先。罷工係最和理非，最令政府無棋的方法，因為出黑警都無用。既然港共是剩黑警，就要另僻戰場，去自己有利的戰場。

所以，醫護罷工起左工運新的一頁，將舊的維穩工會踢走，換上真正為工方利益的工會。一個工會，未必即時撼動呢個政權，但絕對係大鎚仔向政府施壓。今次10%人參與，到下次50%人參與，就可以達到公平談判的力量。

無反送中運動，就無新工會，無新工會，就無第一次真罷工。

要求一罷工就成功，根本係離地不合理，從來星星之火，到是由小火種開始。

再一次，感謝醫護的第一步

推

pish

極權最大嘅手段，就係令人覺得咩抗爭方法都係冇用

真係咁

我淨係知唔做一定冇用，感謝罷工醫護

多謝醫護

Push

感謝醫護

始終工會啱啱起步冇咩資金支持到罷工人員嘅生計
所以都要啲時間先得

救救醫護，工會做野，醫護集體大移民

感謝醫護。

推！根本就係

冇錯，多謝醫護，大家準備之後要臨門一腳大罷工踢冧港共支那。

push

Thanks

你唔幫手罷
都起碼比句多謝打下氣丫

客觀嚟講，醫護迫到醫院收費，封羅湖落馬洲同14日隔離，係令入境人數大跌
係就唔係完全封關，但唔可以話無成果囉

政府最想你有無力感
最想你覺得做咩都無用
所以對同路人真係應該多啲鼓勵

🥺

推。多謝醫護。
無佢地香港已經大爆發緊。
五毛就係要屌醫護吹失敗。
但實際上要多謝醫護先封到咁多關。

五毛維穩account其中一個主要工作，無時無刻散播失敗論

共狗 應對
分化工會 ，解

感謝醫護帶頭

專重醫護任何決定